有無中大巴打未訓

聽朝想入一入中大 薄酬拍一拍卡比我入去 請留tg thx

推

見你咁on9 答下你啦
入中大唔洗拍卡架

我想入電腦室 都唔洗？

up

tg:heyocheck

咩野電腦室先 入到去都要帳號密碼先開到電腦

利申 係中大